# Модуль 2. Основи програмування на мові С. Лабораторна робота №9. Модульне тестування

## 1 ВИМОГИ

### 1.1 Розробник

Інформація про розробника

\authors Сидоров Н. І. КІТ-121б

### 1.2 Загальне завдвння

### 1.3 Задача

## 2 ОПИС ПРОГРАМИ

### 2.1 Функціональне призначення

### **2.2 Опис логічної структури**

### **2.3 Важливі фрагменти програми**

## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ

## ВИСНОВОКИ
